給721元朗白衫的家書

仆街啦你地屌你老母！普通巿民又打，大肚婆都打，流左產啦依家

講曬粗口都平服唔到！屌屌屌屌屌屌屌屌屌

Push

Pish

真係流左?